好迷茫

對所有嘢都好迷茫

唔知自己想點

覺得自己係辣殺

我係辣殺

MnM垃圾味

做人難

係香港做人更難

唉我都係